71!!! 維園見!!!

多你一個真係多好多
7月1 2pm 維園見
唔好遲到

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

Push 71見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

推post師 push